全民武裝呢個係唯一方法

今日係最黑暗既一日，見到一米開槍，㩒住係地下講哂投降都繼續㩒，女義士爆眼同面骨，地鐵站射煙，飛虎扮示威者，我想講一唔以黎你地爭取過啲咩？我見到出面有post叫勇武停一停我同意，但等大家休息完要做既野唔該係全民武裝，唔好再講咩野接收工，唔係話佢阻唔阻嚇到啲狗，而係你覺得咁樣可以收尾?

係呢一刻唔好再有教條主義，唔好再對前線玩火做咩野行為去割蓆，唔好再妄想係極權政府手上唔流血抗爭去贏，你要絕食和理非佔路可以繼續做唔割，但我希望你諗下仲想犧牲幾多手足坐監，永久損害，以死去喚醒大家。

2個月啦，你想爭取咩野?你見到成班手足咁樣你可以做到咩野程度，你為左個6位義士同盲同坐監既手足你肯唔肯捉緊你既拳頭，唔好講咩野長期抗爭，sorry呀你地無本錢，有你都係拎緊手足既生命去玩，睇下班狗追你地拋棄隊友既樣?可恥?返到屋企睇返條片係咩感受呀？

當你地醒覺哂唔該做好文宣全民抗命，就算真子彈我都唔怕同你企出黎，收埋你今日既憤怒，等待時機，呢一場係革命，唔好再怕，因為你冇得再輸

光復香港 時代革命

全民武裝文宣

全民武裝無得再輸啦

全民武裝

你地仲想去機場煲大啲咩，煲大完又可以點，等其他國家救我地?2個月啦

而家個個成身防具，冇武器
有冇人會整個list講吓攻擊性武器？

要升級 一定要搞攻擊性武器
班黑警已經完全喪失人性 成班都陷家鏟

cant agree more
黑警還眼!!!!!!!!!!!!

隨街拎到都可以，咩棍鐵通都可以，最大既武器其實係我地既勇武決心

要文宣要令大家醒覺企出黎，我見到香港淨係跑唔打既示威真係見唔到將來

佢地要還既野太多，唔雖要全部人，10萬人肯全民武裝都已經夠打

希望更多和理非覺醒，勇武都要覺醒唔好淨係跑

一膽二力三功夫
記得頭部係優先保護

全民勇武

全民武裝，解放軍都唔驚